有冇人武漢肺炎之後一日上十幾個鐘連登?

我覺得我正朝住隱青條路前進緊
就快25歲又冇野做

其實冇十幾個鐘，不過都有三四個鐘